飲吃台已死，Ｌ佛條肥鳩又出黃店系列，試食豬記豬扒冇撚人講？

【有碗話碗】攞獎名物：豬扒炒出前一丁！仲有咖喱豬扒飯、生炸雞髀、紅豆冰。觀塘良心小店，珠記冰室。

珠記冰室
地址：觀塘開源道46-48號威利廣場地下2-3號舖
電話：34898028

本影片為真實自費食評，並非廣告或鱔稿。
食評只反映當日食物質素及本人主觀感受！
最新價格及訂位詳情，請自行向餐廳查詢。

仲要黃店

我開咗帖啦
開咁多俾人話pr

今晚又食牛餐肉？

樓主點睇弱智開冇人推 你開有人推

朋友黎

關你撚事咩泛民打手

留名等睇潮文

樓主個後欄抺乾淨先啦...

似係你本人有問題所以冇人敢推 你自己檢討下

講得好

邊篇？

又食咗1kg？

屌 我好滿意而家嘅身材 因為好多人撩我扑嘢同埋落去飲酒都有人想帶走我 所以你想點講就點講 我剩係知我而家副計好好砌

佛哥又飛釘

蒙古妹有冇吹L佛

佢買咗芫茜月餅
睇完肥波好想知其他人評價

點睇牙kit一個人食3個餐
就嚟bulk到同王姑娘影相遮撚住王姑

呢個？

牙kit點同佢影相
俾佢遮撚晒成個moon

on9 你唔能識叫王姑企去對面馬路影？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

有芫茜佛兄好難唔吹奏喎